寧願人愛自己多啲定自己愛人多啲？

一直好好奇，到底互相相愛嘅感覺係點？自己會有咩感覺、會做啲咩，又會點感受到對方嘅愛？有嘅話不如分享下 。

又，總係覺得世事難兩全，好難會遇到一個自己愛而佢又同樣愛你嘅人。愛人多過被愛同被愛多過愛人呢兩個情況對我黎講都唔係一件幸福嘅事。所以如果遇唔到果個人，我寧願獨身 。但如果一定要揀，我諗我會揀前者。因為我覺得呢個狀態下我會容易啲保留自我但後者嘅話我可能會因為覺得缺愛而做更多事去討好對方，最後失去自我。

你地呢？講下。

人愛自己多啲
自己愛人多啲

Pishhhh

試過愛人多啲一次
以後都唔會再咁 太傷

愛 係好多野加加埋埋先有嘅情感
就算一對情侶一齊左都未必係愛
可以係互相鍾意 或者覺得對方適合自己
但首先一定有一方係鍾意多啲先
咁先會出現男溝女/女溝男嘅情況
但一齊左之後
可能本來冇咁多鍾意嘅一方會因為受對方嘅行動感動
而變左做多啲鍾意嘅一方
咁依個多啲鍾意嘅又會做左啲野令到對方感謝
又更加鍾意佢
不斷互換之下 再加上兩個人一齊經歷嘅野
坦誠相對 深入了解
先會變成愛
愛已經唔同鍾意 係一種好超越嘅情感
就好似呀媽會用成世去照顧關心你咁
係種不求回報嘅感情 比岩岩開始嘅鍾意多好多
所以一開始先會有果種你鍾意佢多啲/佢鍾意你多啲
但如果你係鍾意佢多啲果個
而對方明明知道又唔會去珍惜
甚至用依樣野對你好差 以為你鍾意佢就做乜都得的話咁條友就唔值得去鍾意啦

個人意見
sorry for 1999

人地愛自己多啲 你會好唔上心
自己愛人多啲 人地就唔上心

千其唔好付出太多 到時會心痛死

一愛人又忍不住付出好多

講得好好呀 係一個互相交換分享嘅過程

曾經都係咁而好hurt 所以以後都係不了

沙子